
                      Perfecta en cuanto a guion, perfecto christian nolan en la direccion y perfecta interpretacion. Innovadora en cuanto su estructura y enrevesada, es un film que hace pensar y eso no esta nada mal en estos tiempos que corren. Ejercita tu cerebro y pasa un rato entretenido. De lo mejor de las peliculas de "serie B" que he visto. 10/10
        
            